我唔想做人了,前高登女神mr苙比個大陸仔食左

屌你老母臭化閪咩大陸仔 食我MR LOVE???隻秋啦仆街

g

台仔黎架係咪呀？

我喊咗

台仔嚟架戇鳩

死金毛mk仔！

晚晚玩笠笠對靚腳，由腳指奶到上大比再奶返落腳板

個樣又唔同左

我仲以為邊個高登女神

對波 個台仔都唔錯架喎

喊左！！

人妖都食得落

無人想知 咪再提佢

屌你臭雞
過sunny一棟仲出黎扮可憐

咁撚柒都叫女神

大波長腿
又白滑又淫
好撚正呀

女神係邊?

個台仔都出名架喎，YouTube search 這群人

邊忽女神

你係mr love?

比幾次帽人戴

arho sunny 而家
明明d 歌幾正

btw arho sunny 好似仲有上lihkg

魯爾7號俾人食左先叫大新聞啦